收到HK01 interview 如果見得成 做唔做好？

啱啱Grad 諗住咩都試下就走去apply hk01做graphic design，因為聽啲friend 講個老細紅底 但員工好多都黃，但再搵下間公司啲背景 又好似唔係我個friend 咁講， 咁如我見得成 你地覺得我做唔做好？

TVB有啲員工都係黃，點解你唔入TVB做
黨鐵有啲員工都係黃，點解你唔入黨鐵做

有冇諗過係紅底公司做得越好，可能其實害左越多人

做，你做好過多個藍絲入去做